foodpanda/deliveroo果啲送單差仔

到底係咪on9
見佢地2 3個一齊送 拎住個外賣鳩fingfing係度食煙吹水
有時仲會係度係咁搞入邊啲野食
有無人叫過 收到既係倒瀉哂既野食或者可能無左支野食/野食

野飲/野食 打錯

衝呀 wooo 屌你老母衝呀！

多啲留意南亞人，你就會發覺香港人係幾咁毒撚feel, 人地係真係識得享受生活，而唔係藥代自己又人同排擠自己人

佢地好唔尊重啲食物 好無責任啵 講緊後生果啲

影相放上social media 啦，以家投訴都冇人理

我做廚房 有次彈返張單返黎 原因係 送錯地址
送錯地址 條友無叫外賣都唔會收啦 更何況送錯地址唔識送返去岩果個地址架咩當人On9定點 直覺講比我知係個送單員食撚左
最後再整多張單比佢 點知個客打電話黎話好耐都未送到黎 話唔要個客話一定投訴deliveroo 成日都好耐先送到 一係個客服就無人聽